飲筒就無得用，但成街都係人食煙，咁叫愛護環境？

痴線，而家周圍都玩無飲筒
飲杯凍野好似原始人咁，成杯倒落口，又要阻止啲冰跌出來

班環保份子咁愛護環境，又唔見佢地出聲爭取全港禁煙
成地煙頭，成街火車頭無人理，就係偏偏要理啲飲筒

環保撚欺善怕惡，覺得食煙既人全部黑社會背景，唔敢搞鳩佢地

成日話製造海洋垃圾，但問題點解啲垃圾會去咗海度???唔係應該係堆田區嘅咩
中間發生咗咩事，有冇環保撚答到???